
最新网址 

http://yu1288.top

http://youpp.top



http://191.101.239.138

http://191.101.231.142


论坛地址被黑得我措手不及，为了下次再出问题，您可以用下面的几个姿势找到论坛入口~~

01、收藏这个地址发布页面 https://bitbucket.org/Zoooo/zoooo/src/master/ ，出问题会在上面更新最新网址。 

02、在以往下载资源压缩包里找论坛地址信息。

03、发信息到邮箱 893222844@qq.com    获取自动回复地址。